有冇人覺得ig呢兩個禮拜多咗好多廣告？

之前睇30個posts左右先有1個廣告
依家平均6-10個就有1次廣告
好煩啊